是日午餐 餓撚請入。。。

個鑊太細，好似玩倉庫番咁

正呀

呀桐是我醉曖

吉拍攝技術高

褲，就咁隊部電話埋去影，無技術可言

洗會唔會好麻煩

比以前進步

吉妹終於有正常嘢食

用啲萬年油養住個鑊 唔洗洗！

未洗，好乾淨，用水撞下算

一向都係咁影，可能今日晏晝有陽光所以清啲

呀燕，其實啲糕唔係好夠味

呀b做廚？

擺明！

想吃

想eat

煎比你eat

推來推去

你將啲糕再切一半 就肛肛好
有得食有得玩

下次試下

食蛋

邊有蛋

我煎比弘吃